（讓領導先走）據報中方已下令國企撤離在緬甸非必要工作人員

【Now新聞台】緬甸反軍事政變示威持續，軍警開槍驅散，中方據報已下令國企撤走非必要工作人員。

在最大城市仰光，軍警繼續武力鎮壓示威，有民眾聲稱連續第二日無法用手機的流動網絡上網。仰光市內多處起火，網上消息指，再有示威者中槍不治。第二大城市曼德勒亦有軍警開火，有民居玻璃窗留有彈孔。

據報，當局認為著名投資者索羅斯旗下一個基金會涉嫌資助示威者，已拘捕一名幹事。

伊洛瓦底省有兩名警員因為反政變被捕，判處一年監禁。

早前有中國工廠被人縱火破壞，《南華早報》引述消息報道，中方已下令中資企業撤走在緬甸的非必要員工。

報得出黎 即刻已經神早走灑

未走個堆係 可以替換既奴隸

非必要工作人員 = 官員家屬, 親人, 高層領導

低層員工 繼續留係到

吳京出動未

留得底都有間諜任務

走曬無得排支喎